諗唔明古代人無電話點樣過生活

上京付考，無Google maps 點去到京城。
去廁所柯屎無電話點柯得出。
食野前唔打卡點代表自己有食好西。
細個唔睇av點識仆野。
究竟每日可以點過？咁悶

細個冇smartphone咪一樣咁過

正如以前未有智能電話，
總有佢地時代流行既野

以前睇咸書學扑野

樓主00後

所以死撚曬

我都好想知以前啲人點認路上京赴考？
屌同埋以前有老虎㗎喎！

未來人都唔明我地依加點過生活

扑嘢係本能唔使學

冇Google咪call的士去京城囉

遇到老虎果啲咪absent囉
照樣出到狀元榜眼

唔上山咪得

以前有官方起既大路、跟住黎行就得

有村有城有方向認....

00後冇學過地理？

睇太陽 月亮 同星星都可以認方位..

遇到老虎=自然淘汰

飛甲醛書

00後表示細個都係冇智能電話用

揾路就
首先揾路人問客棧起邊
然後問客棧d人點去xxx

老虎係夜行動物
你小學畢業未